# Chinese, Simplified translation of Workbench Moderation (7.x-3.0)
# Copyright (c) 2018 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Workbench Moderation (7.x-3.0)\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-27 20:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Title"
msgstr "标题"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "Configure content moderation."
msgstr "配置等待审核的内容"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "Actions"
msgstr "动作"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "more"
msgstr "更多"
msgid "Last updated"
msgstr "最后更新"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Content types"
msgstr "内容类型"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Date"
msgstr "日期"
msgid "Reset"
msgstr "重置"
msgid "Weight"
msgstr "权重"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid " and "
msgstr " 和 "
msgid "View"
msgstr "查看"
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"
msgid "States"
msgstr "状态"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "action"
msgstr "动作"
msgid "Node"
msgstr "节点"
msgid "To"
msgstr "到"
msgid "From"
msgstr "源自"
msgid "Published"
msgstr "已发布"
msgid "Revisions"
msgstr "修订版本"
msgid "Log message"
msgstr "日志信息"
msgid "Current"
msgstr "当前"
msgid "State"
msgstr "状态"
msgid "Desc"
msgstr "降序"
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"
msgid "Defaults"
msgstr "默认"
msgid "Sort by"
msgstr "排序依据"
msgid "‹ previous"
msgstr "‹ 上一页"
msgid "next ›"
msgstr "下一页 ›"
msgid "Moderate"
msgstr "暂缓"
msgid "Revert"
msgstr "恢复"
msgid "Revision"
msgstr "修订"
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "您的设置已被保存。"
msgid "New content"
msgstr "新建内容"
msgid "Apply"
msgstr "应用"
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"
msgid "« first"
msgstr "« 第一页"
msgid "last »"
msgstr "末页 »"
msgid "Force transition"
msgstr "强制转换"
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"
msgid "Machine name"
msgstr "机读名称"
msgid "Nid"
msgstr "Nid"
msgid "Compare revisions"
msgstr "比较修订版本"
msgid "Previous state"
msgstr "先前的状态"
msgid "Unpublish this revision"
msgstr "取消此修订版本的发布"
msgid "Node revision"
msgstr "节点修订本。"
msgid "Items per page"
msgstr "每页条目数"
msgid "- All -"
msgstr "- 全部 -"
msgid "Moderation state"
msgstr "审批状态"
msgid "Moderate content"
msgstr "审核内容"
msgid "revision user"
msgstr "修订者"
msgid "Needs review"
msgstr "需要审核"
msgid "Revision actions"
msgstr "修订动作"
msgid "New state"
msgstr "新状态"
msgid "Change moderation state"
msgstr "更改审核状态"
msgid "Moderation history"
msgstr "审核历史"
msgid "Show the content moderation history."
msgstr "显示内容审核历史。"
msgid "Revision state"
msgstr "修订状态"
msgid "Created by !user."
msgstr "由 !user 创建。"
msgid "Output machine name"
msgstr "输出机读名字"
msgid "view all"
msgstr "查看所有"
msgid "Transitions"
msgstr "转换"
msgid "Moderation status"
msgstr "审核状态"
msgid "Asc"
msgstr "升序"
msgid "Workbench"
msgstr "工作台"
msgid "You haven't created or edited any content."
msgstr "您没有建立或编辑过任何内容"
msgid "Revised by"
msgstr "修订者:"
msgid "- Choose state -"
msgstr "- 选择状态 -"
msgid "New transition"
msgstr "新建转换"
msgid "%from --&gt; %to has been deleted."
msgstr "%from --&gt; %to 已被删除。"
msgid "Select a role to check."
msgstr "选择一个角色进行检查。"
msgid "Edit moderated content"
msgstr "编辑已审核内容"
msgid "Publish moderated content"
msgstr "发布已审核内容"
msgid "Currently there is no published revision of this node."
msgstr "此节点当前没有已发布的修订版本。"
msgid "Revised by !user"
msgstr "被 !user 修改"
msgid "This is the published revision."
msgstr "这是已发布的修订版。"
msgid "This is the current revision. The current state is %state."
msgstr "这是当前修订版本，当前状态为： %state。"
msgid "User who moderated this revision."
msgstr "审核此修改版本的用户。"
msgid "The date this revision was moderated."
msgstr "这个修订版本被审核的日期。"
msgid "New draft"
msgstr "新建草稿"
msgid "Edit draft"
msgstr "编辑草稿"
msgid "View published"
msgstr "查看已发布"
msgid "View draft"
msgstr "查看草稿"
msgid "View all unpublished content"
msgstr "查看所有未发布的内容"
msgid "Administer Workbench Moderation"
msgstr "管理审核工作台"
msgid "View moderation history"
msgstr "查看审核历史"
msgid "Enable moderation of revisions"
msgstr "启用修订版本的审核功能"
msgid "Default moderation state"
msgstr "默认的审核状态"
msgid "Set the moderation state for this content."
msgstr "设置内容审核状态。"
msgid "Moderation notes"
msgstr "审核笔记"
msgid "Provides content moderation services"
msgstr "提供内容审核服务"
msgid ""
"This list displays content you have created that is not published. "
"Currently there is no such content."
msgstr "这个列表显示由您创建的尚未发布出来的内容。当前无任何内容。"
msgid "!label: <em>!message</em>"
msgstr "!label: <em>!message</em>"
msgid "Workbench moderation"
msgstr "审核工作台"
msgid "Updated state descriptions."
msgstr "更新状态描述。"
msgid "Enter a name for the new state."
msgstr "输入新状态的名称。"
msgid "Enter a description of the new state."
msgstr "输入新状态的描述。"
msgid "Moderation state %label (%name) has been deleted."
msgstr "审批状态 %label (%name) 已被删除。"
msgid "Moderation state description"
msgstr "审核状态描述"
msgid "Moderation state order"
msgstr "审核状态的顺序"
msgid "<div>[state]</div><div>[workbench_moderation_history_link]</div>"
msgstr "<div>[state]</div><div>[workbench_moderation_history_link]</div>"
msgid "Unpublished content"
msgstr "未发布的内容"
msgid "Set moderation state during save"
msgstr "保存的时候设置审核状态"
msgid "Set moderation state"
msgstr "设置审核状态"
msgid "Load current moderation state"
msgstr "加载当前审核状态"
msgid "Change node %nid moderation state to %state."
msgstr "更改节点 %nid 的审核状态为 %state。"
msgid "Drupal role"
msgstr "Drupal角色"
msgid "Moderation task"
msgstr "审核任务"
msgid "Check permissions"
msgstr "检查权限"
msgid "History of %title"
msgstr "%title 的历史记录"
msgid "Set moderation state: !moderation-actions-form"
msgstr "设置审核状态： !moderation-actions-form"
msgid "From %from_state --> %to_state on %date by !user"
msgstr "从 %from_state --> 到 %to_state 由 !user 在 %date 改变"
msgid "Created as %to_state on %date by !user"
msgstr "用户 !user 于 %date 创建为 %to_state"
msgid "Moderation actions"
msgstr "审核动作记录"
msgid "Moderation history link"
msgstr "审核历史的链接"
msgid "Use \"My drafts\" workbench tab"
msgstr "使用“我的草稿”工作台标签卡"
msgid "Use \"Needs review\" workbench tab"
msgstr "使用“需要审核”工作台标签卡"
msgid "Change to %label"
msgstr "更改成 %label"
msgid "Node draft"
msgstr "节点草稿"
msgid "Needs review page"
msgstr "需要审核页面"
msgid ""
"This list displays content in the \"Needs review\" state that you can "
"moderate. Currently there is no such content."
msgstr "此列表显示处于“需要审核”状态的并且您可以审核的内容。当前无内容。"
msgid "Drafts page"
msgstr "草稿页"
msgid "My drafts"
msgstr "我的草稿"
msgid "Edited by !user."
msgstr "被 !user 编辑。"
msgid "Most recent revision"
msgstr "最新的修订版本"
msgid "Transition Name"
msgstr "转换名称"
msgid "%name: %from --&gt; %to has been created."
msgstr "%name: %from --&gt; %to 已成功创建。"
msgid "Current State: @state"
msgstr "当前状态： @state"
msgid "Load current node revision"
msgstr "加载当前节点的修订版本"
msgid "Current node revision"
msgstr "当前节点修订版本"
msgid "@state (Current)"
msgstr "@state （当前）"
msgid "You do not have permission to moderate %node"
msgstr "您没有审核 %node 的权限"
msgid "The Drafty module has been enabled."
msgstr "Drafty模块已启用。"
